Let's 網賺 - 有無一齊玩緊Clixsense既巴打

小弟新手上路玩Clixsense 2個星期,多數做survey但是命中率不高

向各路高手求教點先可以賺多個錢
In Case有巴打無玩開呢d野, 小弟總結左少少資訊俾大家睇下
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Q&A
Q1: 咩係網賺?
A1: 利用一d網絡平台嚟賺錢, 通常係呢d平台上面click下廣告, 做下問卷, 跟住佢再計番錢俾你

Q2: 有咩信得過既網賺平台?
A2: 小弟玩緊Clixsense, 主要係爬過文d人話佢有d歷史,信得過(如果巴打們有推介麻煩分享下)

Q3: 係米真係cash out 到架?
A3: 小弟so far都未cash out 過, 因為佢用現金結算最少要50USD先cash out 到, 小弟得28USD......

玩幾耐，投資時間先有 28 usd?

玩2個星期左右, 但係好似上面幅圖咁, 好多時d survey會reject 你

與其玩呢啲真係不如炒吓股或者係買吓波，再唔係老老實實番pt

五、六年前已經有玩，基本上你唔喺美國，又唔夠嗰啲referals，冇得搞，已放棄

除非你當興趣 唔係連電費都蝕埋

真心慢到喊, 但因為而家番緊份正職有時無野做, 所以就搵下呢d click 下就有錢收既野

你講咁多都係想搵下線姐

都係, 所以唔會係屋企玩

係囉係囉,世事都俾你看透了

click吓炒股好過

本身都唔係想玩呢d, 本來係想搵d可以自由時間,有部電腦就做到既freelance, google下先搵到clixsense

眼光唔好呀

學吓投資有益人生，或者學吓其他野，睇吓書學外語，唔好虛耗光陰喺呢啲冇意義嘅嘢上面，做廣告商愚蠢嘅奴隸

啱啱先完左個master暫時真係"的"唔起心肝去學野住
錢呀錢呀

短網址點擊嗰啲有冇玩?

係米姐係neobux個d? 我淨係玩過clixsense同neobux咋

我都有玩，3個月賺左120蚊USD左右

玩緊喜閱 app，
貪佢支持八達通O! ePay

有性趣嘅就幫我點下
點開就領2500金幣（0.25美金）☞☞☞ 或者直接打
invite code: EEIHF

巴打好有恆心
我so far玩到46 USD咋

我都係玩左3個月，其實真係賺得唔多對比起做pt 但係唔知點解好中意上網賺錢既感覺

agger 用d中間時間換番少少錢咁

巴打係cash oput落paypal?

但paypal 如果唔打算網購，入銀行個rate 好差

佢cash out現金有兩個Option,一係Payoneer, 一係skrill
巴打有無經驗邊個好d
我仲差兩鈫先cash out到